警破虛擬貨幣投資騙案 拘8人涉款5800萬

是咪連登之前講果單

06月08日(五)
17:49更新
15:58建立

警方西九龍總區重案組偵破一宗牽涉虛擬貨幣的投資騙案，據知涉款高達5800萬港元，8人涉嫌「欺詐」落網。

據了解，被捕8人中有3名為本地人，其餘為馬來西亞人，而目前向警方求助的受害人約有116人，當中30名為本地人，其餘大部分來自內地。消息指，被捕人開設投資公司，推銷客人投資一種虛擬貨幣，受害人經公司將美元轉換成該種貨幣後，再下載手機應用程式一直留意其價格，據知期間貨幣價格不斷上升。其後，受害人發現該手機應用程式突然停止運作，所投資的資金未能取回，懷疑受騙，本月初集體報警。

火x 森？

x燎森？

無支那背景

火燎x?

幣少爺？

唔識又跟人玩coin

都唔可以叫唔識，比人騙者。

果條火乜撚？